[月經] TD開到未

12月1日申請

我係唔係填錯嘢

3個月前申請 前日先同我講開到了

已經唔撚理佢...開個戶都要等兩個月...根本無心做你生意...
開FT IB都係幾日既事

食屎啦..

你最好SEND EMAIL催一催, 我SEND左兩次, 佢第二次先同我講有野填錯野叫我再填過, 填完再等多左2,3星期

中文都可以?

我SEND 英文 佢都係覆英文, 不過正路TD HK D人無理由全部唔識中文

Futu開户好似係接近即日生效。。嗰個效率相差太大，真係痴線
我都開咗Amiritrade , 預佢冇三幾個月半年都唔會通知我成功開通

TD cash account可唔可以day trade?

cash account 限你 5日3次 day trade
以我所知
ib cash account會係你做第4次 day trade 叫停你
td should be the same

射左錢先會唔會優先處理？

我都等緊, 不過唔緊要, 本身已有ib futu sofi, 諗住開呢個玩短炒

ching想問下
你ib是咪每次入app都要re login
想係第二度睇real time data
怕每次入ib要re login煩

隔一段時間要